# Лабораторні роботи з курсу "Алгоритми та Методи Обчислень"

1. [Лабораторна робота №2. «Обчислювальна складність алгоритмів сортування»](./Lab2)
2. [Лабораторна робота №3. «Інтерполяція функцій»](./Lab3)
3. [Лабораторна робота №4. «Розв’язання нелінійних рівнянь на комп’ютері»](./Lab4)
4. [Лабораторна робота №5. «Розв’язання систем лінійних алгебраїчних рівнянь»](./Lab5)

Програма написані на мові програмування  Python. Для побудови GUI використано бібліотеку - Kivy.
